學術討論鍊金術師

香港有冇原條雞泡魚賣 或者有冇餐廳入到原條貨
有小小傷口Hi到0.2mg TTX就玩完架喇 真係要小心D
唔小心hi到人就唔好啦 仲要冇解藥 唔好亂咁寄信
蓖麻籽 易得手 但要等耐D喇
神獸落單時可以餵下
福建咁好心請人飲可樂 要小心日本毒可樂事件再發生阿
罐邊好危險 驚架嘛

重申: 學術討論 犯法野唔好做

用D冇咁易trace到既野

Bacillus anthracis 其實幾正 寄就OK
索一索 舒筋活絡 但難得手

冇人鍾意鍊金既